{
  "Cloud based task management application.": "云端任务管理应用程序。",
  "\n1. Sign in to [Microsoft Azure Portal](https://portal.azure.com/).\n2. From the left sidebar, go to **Microsoft Enfra ID**.\n3. Under **Manage**, click on **App registrations**.\n4. Click the **New registration** button.\n5. Enter a **Name** for your app.\n6. For **Supported account types**, choose:\n   - **Accounts in any organizational directory (Any Microsoft Entra ID tenant - Multitenant) and personal Microsoft accounts**\n   - Or select based on your requirement.\n7. In **Redirect URI**, select **Web** and ad": "\n1. Sign in to [Microsoft Azure Portal](https://portal.azure.com/).\n2. From the left sidebar, go to **Microsoft Enfra ID**.\n3. Under **Manage**, click on **App registrations**.\n4. Click the **New registration** button.\n5. Enter a **Name** for your app.\n6. For **Supported account types**, choose:\n   - **Accounts in any organizational directory (Any Microsoft Entra ID tenant - Multitenant) and personal Microsoft accounts**\n   - Or select based on your requirement.\n7. In **Redirect URI**, select **Web** and add the given URL.\n8. Click **Register**.\n9. After registration, you’ll be redirected to the app’s overview page. Copy the **Application (client) ID**.\n10. From the left menu, go to **Certificates & secrets**.\n    - Under **Client secrets**, click **New client secret**.\n    - Provide a description, set an expiry, and click **Add**.\n    - Copy the **Value** of the client secret (this will not be shown again).\n11. Go to **API permissions** from the left menu.\n    - Click **Add a permission**.\n    - Select **Microsoft Graph** → **Delegated permissions**.\n    - Add the following scopes:\n      - User.Read\n      - Tasks.ReadWrite\n      - offline_access\n    - Click **Add permissions**.\n12. Copy your **Client ID** and **Client Secret**.\n",
  "Create Task": "创建任务",
  "Create Task List": "创建任务列表",
  "Update Task": "更新任务",
  "Update Task List": "更新任务列表",
  "Complete Task": "Complete Task",
  "Delete Task": "删除任务",
  "Add an Attachment": "添加附件",
  "Get Task": "获取任务",
  "Find Task List": "查找任务列表",
  "Find Task": "查找任务",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Creates a new task.": "创建一个新任务。",
  "Create a new task list.": "创建新任务列表。",
  "Update an existing task.": "更新现有任务。",
  "Updates an existing task list.": "更新现有的任务列表。",
  "Marks a task as completed.": "将任务标记为已完成。",
  "Deletes an existing task.": "删除现有的任务。",
  "Adds an attachment to a task.": "将附件添加到任务中。",
  "Gets the details of a specific task.": "获取具体任务的详细信息。",
  "Finds a task list by its name.": "按任务名称查找任务列表。",
  "Finds tasks by title.": "按标题查找任务。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Task List": "任务列表",
  "Title": "标题",
  "Body Content": "正文内容",
  "Importance": "重要性",
  "Status": "状态",
  "Due Date": "截止日期",
  "Reminder Date": "提醒日期",
  "Start Date": "开始日期",
  "Categories": "类别管理",
  "Task": "任务",
  "New Name": "新名称",
  "File": "文件",
  "Attachment Name (Optional)": "附件名称(可选)",
  "Match Type": "比赛类型",
  "Task Title": "任务标题",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The task list to create the task in.": "要创建任务的任务列表。",
  "The title of the task.": "任务标题。",
  "The body or notes for the task.": "任务的机构或注释。",
  "The importance of the task.": "这项任务的重要性。",
  "The status of the task.": "任务的状况。",
  "The date and time the task is scheduled to start.": "任务计划开始的日期和时间。",
  "Comma-separated categories for the task (e.g., Work, Personal).": "任务的逗号分隔类别(例如工作、个人)。",
  "The name for the new task list.": "新任务列表的名称。",
  "The task list containing the task to update.": "包含要更新任务的任务列表。",
  "The task to update.": "要更新的任务。",
  "The task list to update.": "要更新的任务列表。",
  "The new name for the task list.": "任务列表的新名称。",
  "The task list containing the task you want to complete.": "包含您想要完成的任务的任务列表。",
  "The specific task to mark as complete.": "标记为已完成的具体任务。",
  "The list containing the task you want to delete.": "您想要删除的任务列表。",
  "The specific task to delete.": "要删除的特定任务。",
  "The task list that contains the task.": "包含任务的任务列表。",
  "The task to which you are adding the attachment.": "添加附件的任务。",
  "The file to attach (up to 25 MB supported).": "要附加的文件 (最多支持25M)。",
  "The name to display for the attachment. If left blank, the original filename will be used.": "附件显示的名称。如果留空，将使用原始文件名。",
  "The list containing the task you want to retrieve.": "包含您想要检索的任务的列表。",
  "The specific task to retrieve.": "要检索的特定任务。",
  "The name (or partial name) of the task list to find.": "要查找的任务列表名称(或部分名称)。",
  "How to match the list name.": "如何匹配列表名称。",
  "Select a specific task list to search within.": "选择要在内部搜索的特定任务列表。",
  "The title (or partial title) of the task to find.": "要查找的任务的标题(或部分标题)。",
  "How to match the task title.": "如何匹配任务标题。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Low": "低",
  "Normal": "普通的",
  "High": "高",
  "Not Started": "未启动",
  "In Progress": "进行中",
  "Completed": "已完成",
  "Waiting On Others": "正在等待其他",
  "Deferred": "递延的",
  "Contains": "包含",
  "Starts With": "开始于",
  "Exact Match": "精确匹配",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Task": "新建任务",
  "New or Updated Task": "新的或更新的任务",
  "New List": "新建列表",
  "Task Completed": "任务已完成",
  "Triggers when a new task is created.": "创建新任务时触发事件。",
  "Triggers when a new task is created or an existing task is updated.": "创建新任务或更新现有任务时触发事件。",
  "Triggers when a new task list is created.": "创建新任务列表时触发事件。",
  "Triggers when a task is completed in a specific list.": "当某项任务在特定列表中完成时触发。",
  "The list to watch for completed tasks.": "关注已完成任务的列表。"
}